連獨立調查委員會查狗狗都無，真係傾西咩

呢樣同撤回都最易做都唔肯做，你覺得柒柒柒真係有意思同你傾，傾你老母就有份